
                      Cuando uno ve el reparto y el argumento de esta película piensa: ¿puede ser mala? No, a lo sumo puede ser lenta, o quizá desaprovechada.

¡Error! La película no solo es lenta y desaprovechada, sinó que ninguna de las interpretaciones consigue enganchar ni siquiera hacernos sonreír un par de veces.
        
            